人愈大先發現一個真正朋友都無

除左吃喝玩樂
個個都收收埋埋
平時whatsapp gp 講野都好似自言自語咁
無人會回覆
或者選擇性回覆
有時想放負都無地方放
有段時間ig story 興玩互tag challenge
先發現無人可以比我tag
原來我連一個可以交心既朋友都無
有冇人都係咁？

Same

same

要朋友黎做乜
月經/周經 冇朋友垃圾post

喺度講啦

你至少仲有酒肉朋友

有連登洗乜要朋友

啲朋友唔應機睬你都on9

以為同人fd左十幾年
人地當我nothing 咋

有冇tag你又有咩謂

有咩發洩下先啦

新戰略，留意下藍絲啲用字再做文宣

U r not alone

因為忘記自己的朋友是一件悲哀的事情，並不是每個人都有朋友

個whatsapp已經一個星期無響過
習慣就好

fb唔用 冇ig 人生過得幾好

連登有愛

IG Challenge 冇人tag
Fb公開顯示自己生日冇人post happy birthday
WhatsApp 冇人講生日快樂

same, 想揾個人傾計到冇

無所謂啦,講到野既幾個就夠

咁你對住你嘅朋友有冇收收埋埋先

講到野一定有
但點解人地好似咁易揾到fairly close/best fd
唔通真係運氣

same 完全冇朋友

我真係一年冇響

Same
朋友只會睇你幾時仆街
只會妒忌你有好既野

咁仲算朋友咩

真 所以我同之前班所謂朋友冇再聯絡 冇朋友咗成年 一個都冇

你要諗下你點對你既朋友

係自己揀擇
擇友要求高

same，d friend已讀不回 也只能係連登圍爐傾動漫

大把啲所以朋友係咁 你估咁易識到真心朋友咩

正當你曾經當佢好友
最後會因為某啲事露出真本性

連ig唔用

連屋企人父母都無既路過

呢啲只可以係算係識得嘅人

例如？

人根本冇真心朋友，我平時都係同隻龜講野

樓主做你朋友得唔得

上個月生日了。。。冇人講生日快樂。。。

我成廿年嚟除咗屋企人之外冇人同我講過

得自己同人講 冇人同我講

放心 中學生可能好啲 但出完社會做野真係越來越少朋友

有又煩，無又煩

開左grp 大家可以入黎搵朋友

有時唔啱傾 點就佢哋最後都會無曬聯絡
以前中學班所謂朋友 只係日日見而“日久生情”
唔出街佢哋嗌悶 約佢哋出街就大帝咁款請極唔郁
一係就陷入“佢去我就去”嘅死循環
畢業之後冇再聯絡過 有時會覺得中學好似白過咗咁

連屋企人都唔記得我生日

交友po

上黎吹水啦，連登有愛

標題加番自己係個”先”同”一”中間

唔係每個圈子既朋友都會last long，所以要擴闊朋友圈，識多d人，就會搵到d同你岩key ge

sor
係加係個”現”同”一”之間

樓主夕莫可以搵我吹下水

加油

點樣先可以搵到圈子

朋友不在多 有一兩個交心就好

想問下 朋友有咩用？

利申：曾經被朋友借錢走數

讀緊書既就例如，可能轉校，或者join學校既society。返工既就會係轉工，唔轉工既，d同事始終有流動，有同事走，就有新同事黎，咁就會識到。

咁樣會唔會識到另一半

絕對會，但識唔識到另一半/一個好朋友，真係彩數黎

希望可以識到

冇你咁慘不過都差唔多

自言自語

有啲朋友我識咗10年 次次有咩事我都會同佢講 但相反佢從來唔會主動搵我講自己嘅事 有時候我都懷疑係唔係只係我單向當佢係朋友...

有真正朋友呀

但係個個要返工同理女朋友

根本唔得閒

試過啲fd聚會冇叫我
事後ig見到先知

佢覆你嗰陣好hea?

例如創業
佢有專業技能
搵佢幫手，當係錢一齊搵
佢就會開高市價
加遲遲唔肯幫你
不斷為難你

有啲見你事業有成績
就會妒忌你，說話有骨，遠離你
但自問平時講野冇曬命冇炫耀

有啲見你創業
就話：下？你得咩？
你得唔得呀？

我tag完人
人地唔覆我

可能我係ig講得政治野太多
好多人remove 左我

不過唔緊要 呢啲都唔係真正朋友 唔同政見 都唔岩咀形啦

同一班人好似好fd咁 我當左佢地係兄弟
但係佢地連食飯都冇預過我
次次都係我主動出聲先可以一齊食飯

事實應該大把呢dpk

taG。我啦，

好有同感

我過去 那死黨 早晚共對 各也紮職以後 沒法暢聚 而終於相約到 但無言共對 疏淡如水

呢幾日都突然發現自己身邊嗰啲唔算朋友，好唔開心
想同各位圍爐傾下計

總有兩三個嘅，又唔會真係冇

我

我做你朋友囉，ok? 我都冇乜朋友

陰濕冷漠既朋友通常都被大家杯葛。

推

不要再說了

可以入griup

中學朋友先係最好
利申：中學冇朋友

理得人咁多，同咩幾fd都好啦有咩咪又係自己食
唔洗睇得太重，幫到你既人得自己
朋友只係錦上添花
不過遇到好嘅都要好好珍惜既

真係去到知己得一個
再數已經係其中一個ex

中學好fd嘅都係以前日日對住先fd到啫
之後大家圈子唔同咗 都已經慣咗人哋唔係得你一個朋友
而家係大時大節/生日先約去食下飯

互tag challenge 呢個真係好有同感
有時想出去睇吓野或者搵人陪都冇咩朋友
就算有朋友 黎黎去去都係嗰啲 又怕人地覺煩
呢排仲要冇左個識左好耐既fd好頹

真

朋友唔洗多
重質不重量
知己有兩三個已經夠

例如冇夾一次錢就被杯

呢啲先係最hurt 你當人哋係寶 人哋當你係草

好多時我覺得所謂嘅朋友差唔多個個都係我獨力維持關係如果我唔去搵佢哋一個朋友都冇唔覺得佢哋會主動搵我

但中學啲人要on9可以好撚on9 嫉妒呀是非呀斯善怕惡呢啲原始獸性原型畢露 真性情嘛

成日都係我搵人，冇人搵我，whatsapp可以成個星期除左工事冇msg，可能其他人心目中我唔係一個重要既朋友，比唔到價值佢地

有時唔開心想呻都唔知同邊個講除左男朋友，係連登識到啲巴絲打9up下都開心，真係巴絲打仲親過而家啲朋友

我都係 好灰 但係冇咗佢哋就真係乜都冇

Same 我第時買返隻貓/狗黎陪我過世算 起碼如果你對佢哋好 佢哋一定會錫返你轉頭

如果我孤獨終老 我真係驚條屍發臭先俾人發覺 最後俾人抌入亂葬崗

自問自己好關心朋友，對朋友啲嘢都好上心 記得清楚
但發現原來好多朋友都唔記得/唔上心我啲嘢
都幾失望
我好想自己以後都唔撚在意其他人啲嘢

我明 有時會諗結婚搵啲姊妹其實唔係特別frd
朋友又少 覺得好孤獨

好認同，中學遇唔少
反而出黎讀degree做pt 識到好多正常又成熟嘅好朋友

呢d就斬纜
迫自己識下新朋友啦

同埋啲朋友都唔會關心自己嘅嘢
感覺好單向關係
有時諗係咪自己性格有問題..

中學識果班 明知有事都完全無人搵你
反而入到u/出黎做野d人仲真心

以前都有幾班fd玩開 但一讀完書/轉工之後keep唔到 大家冇乜聯絡 慢慢已經成為陌生人

no offense但有冇諗過你自己都有責任搞成咁
會唔會有時人地想分享自己嘅嘢嗰陣你點都有辦法拉去自己面對緊嘅事 搞到人地冇mood同你傾偈
會唔會係你太過自我中心 不停想人地聽你share嘅嘢 乜狗屎垃圾都同人講 一味當人情緒垃圾桶咁接收你嘅垃圾 搞到啲人遠離你

如果唔係嘅話

連登巴絲陪你

有一個朋友圈子 幾丁友
但真係可以完全講心事嘅都冇
以前有個可以乜都講 心事on9野乜都得
ig都係瘋狂互tag嘅
但自從拍咗拖之後就唔同曬
對方係異性 其實都明嘅
所以哩家好恨有個同性嘅可以咁做

做好自己就算啦 人與人之間嘅緣份無得強求

呢個諗法好撚扭曲
好撚反社會
正常人點會咁對朋友

你會好驚之後自己都成為被追擊嘅目標

好細個已經明白一個道理
人同人之間會走埋一齊不外乎都係利益
見你成績好咪問你抄下功課
係班上面冇朋友好柒咪要埋堆玩
所以識唔識到好朋友真係要有緣
大家明明係兩個世界既人又要夾硬fd咪仲辛苦

係 我唔怕世故嘅人 只怕思想行為幼稚兼具強烈攻擊性嘅人 尤其妒忌心重啲人多數變態 憎人富貴嫌人窮 見人入到大學就講唔抵得人壞話 見人入asso又笑人廢 人地住私樓就話人富不過三代 人地住公屋就話人屋村妹挺做雞 諗返起真係好on9

之前好羨慕人哋好似好多朋友出街玩
但後尾先覺得 quality > quantity
雖然朋友唔多，但好多都好熟，唔係互相利用
啲人話識人多會着數啲，係既，如果你係做生意

咁又誇張左啲

你點知？

做人有感情好痛苦
酒肉有酒肉好
無感情自然唔傷感情

whatever
我自己都唔會記人生日
所以唔會希望人地記我生日

而家都經歷緊可能連最後一個朋友都冇埋
中學到而家嘅fd本來應該有兩個
一個就反左面
一個就開始冷淡 人地圈子精彩過我好多 感覺佢開始hea覆了

細個本來都多朋友，有一日無啦啦話我蝦另一個，全部唔同我玩
去到中學，成日掛住打機，fd果d次次4-5個食飯都唔會等埋我
但佢地是旦一個遲左都會等埋，雖然我一直都無問點解
直到依家一個真正既best fd都無

有冇人真係想做朋友,傾下心事,會食下飯?

好羨慕啲人有啲識咗10幾年又好close嘅friend我都想要 男女都好

呢個真

得番工同放工

ME TOO

交心既朋友

車酒肉朋友帶自己去挽已經好好

一D長時間穩定既關係好睇你自己本身有冇去維繫

就算你依家識既新朋友，無論幾岩key都好，可以叫做有心事就可以呻下，想咁快build up一段咁既關係係好難（溝女另計）

我會建議你搵返以前中學/大學熟過既朋友，開始虛寒問暖再之後約返出黎會比較好，有心唔怕遲

起身發現推到上熱門
多謝大家

+1

我都係

metoo
以前會有 但係後來發現你當人係好朋友
人地未必當你係 自此之後唔會再揾佢傾咁多野

慶幸有幾個交心朋友
但朋友唔多

呢樣有反省過
自問自己都係算係自我中心
但大家都互相掉垃圾出離
有去一齊傾
到有人就覺得唔應該隨便放負
要保持positive
開始收收埋埋
到講下普通野都無人想覆
心到淡哂

岩呀
由其係人地個fd zone 擴大
自己個fd zone 都係得佢地
真係好sad

我都無咩朋友好多年

fb 無公開顯示生日
諗住真朋友會永遠記住生日係幾時
點知係無呀

想keep都要人地當自己係fd先得

你都識下朋友囉 不過你要預 離開左果個圈子 都係唔會再揾大家
都係識個男朋友啦

有段時間ig story 興玩互tag challenge
先發現無人可以比我tag

幾多歲仲係度介意呢D................

人大左你要發現，家人先係最重要
當然身邊有個好明白你既伴侶, 佢都係最重要之一

人與人之間都係互相利用既姐
唔使咁在意呢啲嘢
對自己好啲最要

其實有乜所謂
咁在意做乜

又唔係hea 只係佢從來不會主動同我講佢d 野

喔 平時都無咩野
呢啲時候最寂寞

其實應該咁講
團體就係唔會交心
就係吃喝玩樂...報喜不報憂

唔需要朋友

可能人大咗，D所謂朋友開始覺得自己廢，冇價值，睇清楚之後就睬都廢9事，同返同自己同lvl嘅人做frd

揾過幾次都冇人覆，就廢事再出黎丢架，上連同D巴打吹下水，9up下都幾充實嘅

真係冇 唔需要朋友

朋友呢啲嘢同女一樣，都係寧缺勿濫

請問仲有冇得入?

入啦

打錯link自膠

me
以前有個好朋友 但後來發覺唔啱傾 所以冇再搵佢
計落已經三年冇同朋友聯絡了 中學同學完全斷曬聯絡

近排仲同女朋友嗌咗交 有心事都唔知可以同邊個講
有時唔想返屋企食飯 想自己靜下 仲要呃屋企人話約咗朋友食

念天地之悠悠 獨愴然而涕下

再睇工作上係咩識位。越高越少真朋友。

朋友要真心先有用

唉， 好葡萄人地有真心fd, 自己咩都無

我覺得同性格好重要，我份人比較玩得同埋唔會收收埋埋有個句講個句就都識到10個左右真心朋友嘅都係可以一齊去旅行一齊plan一齊玩個種，朋友唔需要多，真心幾個便足夠。哩類朋友多數中學識，唔知係咪中學個時無咩防範好容易交個心出嚟識人，上到大學/大專比較難識真心朋友

朋友係要花時間同精神去維繫

WhatsApp 講嘢冇回覆證明你講果樣野唔到位

而你到而家都未發現自己講啲野人哋冇乜興趣即係你對佢嘅認識都唔係太深

識朋友同溝女都係差唔多，都係投其所好

你真係要反省下你同你朋友呢段友誼到底有幾深喇

一路都冇人tag
由好耐之前嘅畫畫challenge 到而家嘅bingo
唔係冇朋友嘅 但好多都唔夠fd囉

咁又真係好過分正路黎講唔出現/失蹤個個會俾人屌到返艇

嘩屌點解哩啲情況好似成日係女仔圈子出現

我過去那死黨
早晚共對
各也紮職以後
沒法暢聚
如終於相約到
但無言共對
疏淡如水

點解呢首歌咁受歡迎
就係因為佢真係唱出咗各人嘅心聲

係時候長大啦Ching

有撚用咩 連登班傻仔個個盲崇中學友誼呢個童話 又吹大學無可能有真心朋友 又話返工唔會同同事做到真朋友心諗一切都係比例問題 邊有話絕對 下下迷信中學朋友先last得耐咪搞到你無心出去識新人 最後陷入循環以為真係得中學先有真朋友

性格好難改既 我自己由細到大都係好內向既人 極少會主動識朋友 如果要迫自己識多啲朋友我會覺得好辛苦食飯自己一個 行街自己一個 但我覺得好享受好鍾意一個人自由自在既感覺

好想有個真心真意既男朋友令我忘記自己冇朋友既事實

有咩慘過識左好多年既朋友係藍

好正常（利申：我都無）
根本就好難會搵到一個可以隨時陪你，聽你傾訴嘅「真心」朋友
對朋友定義太高，盞令自己唔開心
唯有學識同自己做朋友

你有狐臭梗係啦

remove咗你係咩意思 唔俾你follow？
定unfollow你？

習慣就好💪

覺唔覺乜鳩都話當兄弟其實有啲柒fd少少就當兄弟咪咁傻啦 人地無當過係兄弟 甚至朋友都唔係啊

唔怪得你無朋友又迷信中學友誼

要怕人地覺煩我諗已經唔係真係最frd嗰啲嚟

Me too,So what

見到你咁樣我好開心

最尾嗰句

我都知道自己係個內向嘅人
有時會覺得好孤獨想自己改變下 識多啲朋友 多啲主動搵朋友玩
有時又會覺得 唔應該逼自己追求啲同自己性格不符嘅野
好矛盾

所以要拍拖同結婚

同我一樣依家講得 1～ 2句 都係因為昔日既友誼
但總係覺得好似變左咁

毒撚的感覺

老老實實係 唔知點解 唔係話男仔無 但係女仔真係好似多啲咁 我諗都係比例問題 男人老狗都一樣可以成個女人咁

咩事反面介唔介意講下

有女就得

lm

都要真係識keep先得

唔難嘅 最緊要對方都一樣會真心對人 唔會hea唔會嫌你煩 不過真係幾睇彩數

Same，有時想要女都係想有個人陪我講下嘢

始終知道人哋又有好多其他朋友圈子 又有自己野煩
應該咁講 會覺得唔好意思囉

疏遠

有啲朋友我唔揾佢佢真係可以一世唔揾我
好懷疑佢哋有冇當我朋友
我揾到自己都覺得煩
有個識咗十年 以前真係好fd日日見
近年嚟冇再見過
雖然識咗好耐
但有好多嘢我都唔知
因為佢對住我永遠都收收埋埋
所以算啦 或者人哋都冇當我朋友

性格問題姐 唔Hea覆應該 都當你係fd既
有啲人本身就唔鐘意同人講自己啲感情事同煩惱
通常適合做聆聽者多啲

Why not both
Followers following 數字下降

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

因為真朋友已經變成同伴
所以無咗真朋友la

Same，把口就兄弟，其實只識搵你笨，有事搵佢唔會幫你。

我真係好想識啲可以幾個一齊出去玩又唔會互相猜忌 大家都好talk得性格唔錯嘅朋友最好可以9up

冇朋友 冇伴侶 父母親戚全部藍絲/大陸人

都係自己一個算啦

我都係咁嘅人
好少同fd講自己心事嗰啲
原來人地會咁諗

係咁架啦

男朋友都有「朋友」依個字
佢就係你最好嘅「朋友」啦
點會冇真正嘅朋友
依度圍爐嘅 係真係冇談到心嘅朋友
男女朋友點都會談到心啩
有男朋友就證明咗你喺有價值嘅

人最靠得住既都係自己

我係以前好重視友誼 但人越大越發現自己唔需要朋友

係 所以決定有咩事都唔會搵大家
收埋自己算

大把咁既人 香港社會 睇錢做人

班朋友都冇咩成就 你愈好愈高成就愈有錢 佢地就唔會中意 但洗理佢咩 自己過得好不知幾爽

佢係咪唔想煩你咋？

朋友我當你一秒朋友
朋友我當你一世朋友
奇怪過去再不堪回首
懷緬時時其實還有

朋友你試過將我營救
朋友你試過把我批鬥
無法再與你交心聯手
畢竟難得有個最佳損友

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過你有沒有
很多東西今生只可給你
保守至到永久
別人如何明白透
實實在在踏入過我宇宙
即使相處到有過裂口
命運決定了以後再沒法聚頭
但說過去卻那樣厚

問我有沒有
確實也沒有一直躲避的藉口
非什麼大仇
為何舊知己在最後變不到老友
不知你是我敵友
已沒法望透
被推著走跟著生活流
來年陌生的是昨日最親的某某

生死之交當天不知罕有
到你變節了至覺未夠
多想一天 彼此都不追究
相邀再次喝酒 待葡萄成熟透
但是命運入面每個邂逅
一起走到了 某個路口
是敵與是友
各自也沒有自由
位置變了各有隊友

問我有沒有
確實也沒有一直躲避的藉口
非什麼大仇
為何舊知己在最後變不到老友
不知你是我敵友
已沒法望透
被推著走跟著生活流
來年陌生的是昨日最親的某某
早知解散後各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

有沒有
確實也沒有一直躲避的藉口
非什麼大仇
為何舊知己在最後變不到老友

不知你又有沒有
掛念這舊友
或者自己早就想通透
來年陌生的是昨日最親的某某
總好於那日我沒有沒有遇過某某

其實呢首歌講哂大家講既野

好撚鳩屎喎

Same bro
Wts可以成個星期都冇人揾
喺grouo問嘢冇人覆
喺ig限時動態覆人，被已讀/hea覆
食飯都係自己一個食
Group project冇人揾自己同組，分剩啲freerider同組
任何分組，好多時都分剩自己一個

宜家見到個個都話冇得出街揾frd玩好悶，自己一早已經過緊呢種生活

人哋揾自己都係為咗公事冇交心朋友

自己好多時都係自己一個毒撚坐埋一邊，有時喺ig 9up下一兩句，講下自己唔開心，被人話煩/負面
我真係冇乜地方去抒發自己情緒，冇人肯陪自己傾，個人有時都好壓抑

諗過係咪自己問題，試過不斷改變自己去迎合人哋，但係其實冇用
點改變自己都迎合唔到佢哋，反而搞到自己越嚟越攰、唔開心

宜家都冇諗過要去識朋友了
上連登同巴絲吹水更加開心唔使睇人面色/乜都收收埋埋鐘意呢種自由嘅感覺

我有朋友學歷低 其他朋友唔介意 但佢就好自卑 成日睇唔起讀書人

記得中學畢業遊行大家寫紙仔俾啲朋友仔 最後我一張都無

性格問題 同埋有D人天生外向有親向力 健談之類影響好大

後天其實好難改

每個人都想有自己空間，想走番出黎搵朋友既時候都唔同，咪越黎越少交流
但又唔代表冇真朋友既，未必一直係身邊姐

成世人未試過收朋友送嘅禮物，生日未試過同朋友食飯

係咁ga啦，過0左30歲我估9成人都係咁，慣了
利申：34

same here

當開始咁諗 呢段友誼距離終結不遠

好同意 但我成20歲先知

Same 完全無人搵我 日日都on99單機咁

換電話

已經睇化，學習life alone
明白自己係怪人一個，熱鬧時想安靜，寂寞卻不甘，有啲嘢係自己種落嚟

(知識)你究竟係咩國人？

善用不推文

識到可以開心見誠溝通既朋友
仲難過中六合彩
以前中學可以乜都講
到畢業各有各升學已經唔同哂
依家出離做野變得仲快
維繫感情真係好難

可能到你打工個陣就搵到呢
不過依家做緊低層小職員發現
真係打份高人工已經贏到開巷
好好讀書呀巴打

恭喜你，你開始明白呢個世界係點運作

班人講無聊點都會加入講一兩句 就算唔想講都好
講認真野就冇人應

我真係要夠膽交個心出嚟畀人 自然就有朋友

而家仲要因為政見而變得愈來愈少朋友

有冇人有睇台劇想見你？
陳韻如既高中生活基本上同我一樣
以前性格內向唔識同人溝通
錯失左係中學時識朋友既黃金機會

樓主係巴打？
女仔少呢d情況
絲打通常點都至少會有一個

香港地做男人真係辛苦
難怪大部分巴打想要個女友

same same

呢個真呀

真心朋友有2個 但酒肉朋友一個都冇

Wts無人搵，tg無人搵（得谷睇下，係谷講野都無人理）
份人悶，無話題，一日唔講多過10句野都無咩難度

唔知你地身邊有無D濕鳩朋友 成日話自己呢排賺左幾多幾多錢

有同感

係 點解硬係真心待人嘅都會俾人當傻仔

我由細到大都冇乜朋友

我需要朋友
但係發覺朋友唔需要我
就算遇到可以成為知己嘅人
但係有緣無份
天下無不散之筵席

有

我覺得男人圈子先恐怖
得唔到我 我就係垃圾
鍾意同女仔玩多d 而男性朋友得男友一個就夠

你講咩先
話唔定個個都係咁諗

但其實人大左想單機多左
係咪正常

係阿，自己幫班垃圾搞生日party 到自己生日，自己嘅「好朋友們」連我嘅生日都唔記得仲要調返轉頭問我係咩

所謂朋友之間嘅gp 自己講咩都冇人應冇人理 有時自己開D話題想大家講下咁又冇人理 sd下D9圖想佢地笑下 又藍剔 大佬呀畀個emoji都得呀 自己好似個空氣人咁 其他人講野又有人應 有次忍唔住爆左出尼 佢地就話番我忙起想尼唔回好正常 兩 三 四次就話忙姐 每次都係咁 你老豆老母揾你 你忙極都會回一回呀下話 果種完全畀人冇視嘅感覺真係好難受 真係唔知自己係個gp入面係做咩

想叫下春鬱左係心入面好耐

你係絲？

巴打完全明白

無乜所謂朋友
但有一個知己
已經好知足
大部份時間放假都係陪屋企人或者自己一個

中學個陣會好在意
到岀黎做野慢慢就發覺屋企人同另一半先係最重要
仲會聯絡既朋友半隻手數得曬

我都同意可能佢哋性格唔鍾意分享自己太多 但有時我覺得唔係太好受成日都好似得我分享我嘅事但對於你 我識左你十年都好似一無所知禁

其實做朋友就算唔係有咩煩惱都可以搵吓對方姐？ 間中搵吓俾我知道你仲記得我都好呀

應該慢慢我就會心淡

Add oil man

試下唔好咁睇重友情
就算幾夾既人都係會以自己為先
靠自己永遠係最穩陣

戒J Telegram群

《 戒丁前後對比圖 》

溝唔到女既人一定要睇既戒色文章！

打Ｊ既你冇資格擁有愛情，所有打丁的人，都有一個共同特點，就是長相猥瑣，精神萎靡頹廢，行尸走肉。精氣神，精沒有了，陽氣、正氣就沒有了，神就沒有了！男人可以不帥，但一定要有精氣神！腎為先天之本，腎虛則百病叢生。打Ｊ會令你出現好多症狀，但係溝女方面，有三點對溝女方面有致命影響。

第一：打Ｊ會令你變樣衰，猥瑣，冇陽氣、正氣，雙眼無神，臉色晦暗無光澤
第二：社交恐懼症，自卑冇自信，害羞內向，不敢正視異性，冇勇氣去主動
第三：轉數慢，反應遲鈍，諗唔到話題，講野１９９９

以上症狀只要通過戒色，會慢慢恢復好。只要你戒Ｊ，你就會慢慢變返靚仔，自信，到時見到岩既女仔就敢主動去追！對於一個堅持戒色的人來說，你不要擔心找不到女朋友，你越堅持的越久，你能找到女朋友的起點越高，也越會有女人緣，一個內心陽光，滿身正氣的男人絕對不差機會。人，心淨了，身體就乾淨了，身體乾淨了女孩就來了。每一個戒色之人，請不必著急只需努力戒色努力進步，一切事情自然水到渠成。戒J吧，告別頹廢，戒出精彩人生！

自信是吸引女孩子的最佳武器。但很多小夥伴由於長期的不良習慣，看片啦，手淫啦，一個個都變得不自信起來，容易緊張，容易畏畏縮縮，膽子也變得很小，有的甚至還有社交恐懼症，害怕跟人打交道，特別是害怕跟女孩子打交道，就像那時候我讀大學一樣，碰到喜歡的女孩子在網上聊得還行，但在校園裡碰到她卻不敢去打招呼，你想想，這樣子能追到心儀的女孩?經常聽到長輩說，追女孩子要膽大心細，膽子太小，不夠自信的話，第一步都不敢邁出去，別說追到喜歡的女孩子了，不喜歡的都沒戲。

有的女孩子為什麼會比較喜歡熱愛運動的男生，因為一般來說，熱愛運動的男生看上去都比較有精神，身體倍兒棒。而很多小夥伴長期看ＡＶ，身體都掏空了，一副無精打采的樣子，沒有朝氣活力，你想想，年輕的女孩子大多充滿朝氣，她們會喜歡上沒朝氣沒活力的你嗎?只怕有點難!有的小夥伴還有黑眼圈，臉上長痤瘡，本來顏值就一般，邪淫後就更加難看了。這個時代，顏值即正義，如果你喜歡的姑娘本身長得不錯，有點顏控，她憑什麼會喜歡上顏值低、有氣沒力的你?

老實講...ig咪又係圍威喂
索性整好形象唔好稀罕呢啲咁虛無嘅嘢，你會發現入面有呢種想法嘅人比比皆是

得閒睇多啲書
學返門藝術、音樂
學下冥想，靈修
填補下心靈上空虛仲好

朋友唔可以時時刻刻都喺你身邊
要學識點同自己相處

Same
一直以嚟好似單機咁單方面付出
估唔到朋友會收朋友做兵

唔洗人愈大，細個已經知道唔會有所謂真正朋友

係咁架啦 前排我男朋友仲同我講佢冇朋友 因為佢以前中同話去食壽司冇預佢 我話好正常 你有一次兩次唔出 人地就唔會再叫你 同埋佢d fd個個都開始隊草 真係驚佢搞埋一份 疏遠d好

而我就係中學之後完全冇曬聯絡 因為以前果d都覺得好虛偽 明明私底下互相講對方壞話 跟住宜家就懶fd 係ig po相 本身諗住係大學可以有新圈子 宜家又停課 我d grp mates 好似同我又冇咩共同興趣 哎 隨緣啦 反正我平時都自己一個 除左同男朋友一起之外 想揾個fd行街都冇

養狗, 如果都悶, 養夠2隻

大學識嗰D都係hi bye friend

點解唔想男朋友隊草

真正朋友 起碼你先交出真心